依家仲有冇1150板？

塊板壞左，成日reboot

hkprice自己抄
實有倉底貨

仲想要atx

新高登大把2手1150

thx
真係冇新先諗，唔鍾意2手

無乜野既 實體鋪 有問題咪拎去換

不過我覺得你直接落腦場問仲快

thx

聽日會落
因為係jumpbo搵過冇哂先問

有都剩番h81,早排見過有asus H81M-E